外父聽開d100,話家下有成200個手足係台灣,一年讀書要5萬,大家拎到1萬請求幫幫手

原來咁多

唔係一年大學學費2皮咋咩
利申 唔識嘢

紫青爸成家都咁黃

樓主外母惡嗎？

擺明喺香港d人需要錢多d la

計埋生活費

貸款啦

都算係 以前71 64外父同老豆一齊遊行
只係其中一個親戚
外父個妹同妹夫藍
但仔女黃

2邊度都要錢
只係想抽些少顧下個邊姐

無所謂
有心咪捐無人迫你

生活費好平喎
2萬幾係屯生活費計
學費1萬幾港紙

長遠要安排佢地返part time

因為香港依家都好燒錢
612，一堆國際文宣

自己搵工啦屌
有工讀

有呀
但都要定左1年先嫁

係暫時開始位
佢地連電腦都無

其實可以點捐俾台灣手足

真

可唔可以開個保護傘基金幫海外手足？

除咗錢可以比d二手但巧能ok既電腦佢地？

我都想

其實好似d100黃國銅同燒生幫緊佢地

支持手足

笑死

個個台幣黎
台灣讀書咁平

走難做難民
仲要電腦
入u library 會冇？

台灣就係咁平 睇醫生都好平

健保要留台灣境內足半年先會有
未正式有居留證同健保
基本上連學校內部part time都唔會肯請

幫襯蕭生就得

佢會搞

蕭生點睇都唔似扮

都半世人黃到返唔到來香港

好慘

但佢仲識笑

有健保就非常平
冇健保嘅話就會貴幾倍 但都平過香港

我睇過個邊讀master都差唔多

好抵讀咁

你講乜撚野阿？唔撚見你去死 要人無條件犧牲 軍人不幸有咩冬瓜豆腐都要安家費啦

生活費應該自己賺或者屋企人俾

去到台灣已經好過留係本地行唔到嘅人好多喇.

弱智籃屍 誰要你捐 入來托柒

港仔/港女邊識? 最多未補習囉.
歐美隨時係做雞賺學費/生活費架.現實世界係咁.
家下係大逃難,已經走甩嘅人要明白下.

蕭生話1千數港紙 有專科睇咩柒都檢查埋

已patton左

深過香港嫁 係用中文讀咁解
佢地英文差d

關我撚事咩 我自身難保

屋企人藍屍 唔會比
生活費初期 租金都比唔起啦
講就易 咩都冇起身就逃亡

有d屋企人已經斷來往

而且台灣都經濟麻麻
佢地又未住夠
無得做野

我地捐小小
佢地個邊好好洗

幫襯時代 佢果面有香港會
呢幾日會開幕
不過有心理準備 佢咁高調
d生意又起香港 遲早比人搞
但蕭生都唔係傻 應該有晒計畫

連登契爺Solomon Yue去美國果陣,袋到隨時得十蚊美金.
返嚟香港就送去維吾爾集中營
自己諗喇,大個仔..........

無簽證搵條毛

個邊手足大部都好感恩好慳皮
唔敢亂黎

入左冊手足d安家呢

捐俾黃國銅得唔得？佢有冇開眾籌？

係咪唔可以兩都捐？我有話正係照顧台灣手足咩

有能力咪幫囉
好隨心

可以點幫？

只係d100講幫佢地既人講
佢地無要求
佢地知自己咩事

真，其實慳D 既話，幾千蚊港幣係台灣好夠洗，再自己做下PT賺現金應該過到正常生活

我自己都會努力搵錢捐多少少

其實突然逃難
幫到幾多咪幾多囉

係人都知總有辦法
唔駛下下諗住唔駛死
幫下等佢地唔駛咁慘

一個一年學費加生活費只係5萬hk$
比佢地舒服過1年
習慣下好合理呀

我老豆捐比d100個傑斯

係
所以我地香港可能100幾千無咩用
個邊手足可能就係爭100幾十

將來去台灣既話 咪上蕭生個辦公室到贊助
新北市呀識玩

雖然唔係話道德綁架人一定要捐

但係人哋走難做難民，唔係因為企咗喺最前線，為香港人付出更多，搞到要俾人拉先要走嘅咩？

我個人覺得自己對佢哋有一定嘅道德責任喎

其實係點
我無跟開

只係老豆叫開連登叫下

燒生係咩

agree

831

蕭生可唔可以幫到手，
即係幫手過數咁樣

水門 龍門 求期都包養到啦

試下揾館長研究下囉.
古道熱腸

蕭若元

燒生起新北有個辦公室呀 會招待香港既台灣人

不過燒生都要幫個仔還2.3億

幫襯時代就得 而家捐款隨時拉埋捐果個

邊有法律可言

公立學校學費一年8萬5 TWD到=2萬幾HKD
私立會貴d
生活費兩萬HKD=全部拎去食都只夠每日食兩餐每一餐110蚊台紙到
非暑假每星期只可以工作20小時
時薪基本上唔超過200TWD
除非講緊d學店
中字輩以上大部分engine科都chok到HiHi冇時間比你去打工
電腦的話5000HKD左右既溼鳩notebook應該夠用既
一年5皮的話生存應該夠 生活難少少

老蕭話佢都會幫手。Patreon 有近 2萬人科水俾佢